香港獨立白宮聯署

21/4/2020截止

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

你有幾想話畀人知你想香港獨立(2)

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

推

push

幾日前已經簽左, 點解郁得咁慢

Signed and push

有無解散美國白宮聯署？

tui

btw

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

Pish

Push